now: 林鄭向人民道歉

下台！

聲明渣，唔接受

放人啊